G.skill Trident.Z Royal 型號解讀

型號解讀 : F4*-4266C19*D-16*GTR*S*（F4-4266C19D-16GTRS）
*1 F4 = DDR4
*2 4266C19 = RAM規格
*3 D = Dual S = Solo Q = Quad Q2 = 2x Quad
*4 16 = Ram 容量
*5 GTR = Trident.Z Royal 系列
*6 S = Silver G = Gold

Ram Die :
Hynix CJR：
F4-3200C16D-16GTR
F4-3600C19D-16GTR

Samsung B-Die：
F4-3200C14D-16GTR
F4-3600C17D-16GTR
F4-4266C19D-16GTR
F4-4600C18D-16GTR

Source :

睇錯以為RIPJAW

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

更新

F4 3000C16D 未知用咩die
可能用左 micron 子公司 SpecTek die

Hynix CJR 更新：
F4-3200C16D-16GTR
F4-3600C18D-16GTR
F4-3600C19D-16GTR

3200C14 royal

3600 竟然仲會用 hynix

hynic 出左 一個 cjr die 超頻不錯 能上3600cl19 但始終不及 b die

其實買得呢D都唔會慳, 3200 or above 靚 timing 肯定b die

見到3200c14，有隻有ryzen貼紙貴100，巴打點睇

可唔可以唔好整到條ram咁高...頂住我個D15...

b die ram 有冇for ryzen 認證都無所謂 任何*** b die 都夾 ryzen
而家g.skill 呢個系列 成個ram list 既 ram die 都有挑選過 完全兼容intel 和amd 平台
（3000c16除外）

3600c17@16*2上唔到3600點計先
而加好不安

用d15睇唔到條ram
上水啦

雙面 b die 係 ryzen平台難超好多 但比4x8 易超D.

你走啦
我唔想搞大佢
3466c14@1.45v無事
但3466c16@1.45機都著唔到
我想知我條乜ram黎

Gskill應該學賊船出dummy royal

咁就算買最便果個都可以輕鬆上4000c18？
利申intel u

睇返你底板支援就ok
再望下係咪b die
係既intel輕鬆上4000cl16

用緊asus z390e
但royal唔係全部b die咩

唔係啦

不是全部b die 麻煩睇番#1

咁我留住xpg z1唔換住了

你果條3600c17黎

4000c16都唔係條條bdie體質好到輕鬆上
不過4000c17一定輕輕鬆鬆上